**Адаптер (Adapter)**

Название данного шаблона проектирования говорит само за себя. Благодаря данному паттерну, имея две схожие реализации с абсолютно разными интерфейсами мы можем подменить старый класс на новый делегирую ответственность на класс Адаптера.
